陳明恩個樣點解變左咁鬼老

佢而家究竟幾多歲

陳明恩（英語：Corinna Chamberlain，1981年4月7日－），香港演員兼歌手。曾接受亞洲電視《五色的眼睛》的訪問，現爲無綫電視部頭合約女藝員。其父及其母為澳洲及新西蘭人，當年父母因為傳道而移民香港。陳明恩和哥哥於香港出生及長大，跟父母會說純正的香港粵語，因而自稱「奶黃包」（取其皮白心黃之意）2015年12月30日,於網頁上宣佈與拍拖多年的男友訂婚[1]，亦為音樂手作旗下歌手。

d人話西人個樣快殘 原來係真😑

佢個樣老唔老都好樣衰

個樣似1971😂

係 鬼妹黎講佢真係😂

老到米雪咁

佢有冇60

我想知97前本地出世既西人係咪一定拎BNO㗎 咁如果佢地上支那點入境？

好有禮貌

你明明40路點解叫自己"妹"

真好笑 明明？ 我唔識你㗎喎 你又知我一定40😂

ps 就算40 50 60 70 80 叫妹又點 依個名同年齡冇關😂

除左佢仲有邊d土生鬼仔鬼妹 好耐冇睇本地娛圈😇

人地跟老豆老母拎Australia 同 New Zealand 咪得 1981 BNA 之前個個都係CUKC 邊有分

可能我認真左

唔係淨係講佢 咁其他人呢
唔記得左仲有其他土生嗰d

你認錯佢係我呀？我成日話自己係40路同埋我又係叫妹

計竹
落都36歲啦 加上鬼妹顯老

係喎 pk

都46歲啦 差唔多啦

似56😂

成個dodo 咁36?

整容失敗 mode

真係差好遠

因為d人話鬼妹快老囉😂

佢有整過😮

出道嗰陣咩樣😇?

變左dodo

dodo 37嗰陣有冇佢咁殘😇?

曾幾何時都幾靚
歲月催人老

佢係鬼婆，5係鬼老

樓主句句都加emoji睇撚到戇鳩鳩

本身好似紅髮定啡髮

有得屌你屌唔屌？

有返d熟女feel

鬼妹黎講 真係算樣衰

個妝咁濃

46歲喎 算係咁啦

大師

white people age like bananas

屌你老母用夠emoji未

關你老母臭閪食屎狗撚事吖
我鍾意用你吹吖😂😂😂

上面條on9係咪等bam 幫我推post咁好死吖😂

上面2個

BAM